火鳳540 小店老闆

：半個不賣，一個才賣。

應該之後都唔會喧多猛人雲集